唔quit u再報non jupas

話說我上年讀完asso之後好好彩咁升翻ugc
但依加讀嘅科讀唔掂
假設我依加讀住u報non-jupas
打算淨係報asso成績 一收到offer就quit u
呢個方法可唔可行 佢會唔會check到我有讀過u而唔收我

唔會

機會細
知你有ugc
難啲再批比你
因為同一人用2次資源

不過大學admin好hea
可能根本無check你背景

咁我quit唔quit u好 而家得返poly同cu未dead 如果quit咗 non jupas入唔返就碌柒

介唔介意講讀咩科
三大？
但讀唔掂都係碌柒

而家讀緊hku enf

唔好quit

姐係照報 博佢唔check?

9成check硬，不過唔係check唔check既問題，本身規矩就冇限定你讀緊u而冇得報nonju，點解唔報

jupas 得返poly同cu未 dead?

Jupas先check nonju唔check的

想轉科就要果斷
基本上只要你asso gpa夠升就會收

爆四係基本門檻

Non jupas

Gpa我夠 我係驚如果我唔quit 佢會2當我係tran u 然後唔收

正路會check你本身有無ugc

唔會cjeck

樓主我都同你一樣 升到上去但想轉其他U
我今個sem2 係申請左休學 同埋報多次nonjupas 直接quit U 太衝動喇

休學有用咩

樓主最後有冇offer